頭先係IFC去廁所兩個女記者小心！！！

見到兩個便衣狗由廁所門一路影到你行去Apple方向
之後一個便衣聽完電話就尾隨

返緊工好遠望到幫唔到你地唔好意思

大家記住離開戰區都會有線眼
曱甴既情報網同資源係超乎你想像咁大

唔好有事

唔好掛住傾計

望下周圍

推

Push

推
千其唔好有事

推到telegram channel睇到

手足返緊工都離開崗位上連登提手足
辛苦晒 多謝手足

幫推

快啲睇到

幫你推下

push

推！！！！！！

tui

PUSH

Pushhhhhh

知唔知邊間既記者

Pushhhhh!!!

up

Pushhhhhhh

Pushh

.

香港仔警署有冇人知發生咩事？？？？？

推！

推！！

Pish

香城公民媒體
【 2020.05.27 】「反國歌法·反國安法」
#旺角即時

1551 有街坊表示目睹防暴警員衝入友和大樓樓上，並從大樓內帶走幾名年輕男女，其中兩名女子被帶上警車。

1558 警方設置封鎖線於友和大樓門口以及小巷。

i

1

辛苦曬我今日罷工 你返埋我果份
仲要工作關係提唔到手足

不過有冷氣網上出返post算你啦

多謝提醒，推

2

點解會覺得連登開po有用

Tui

再推

Pushhh

Up

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

舊

Push notifications

佢哋今日用緊總動員去追手足同記者

Rui

推一推先

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

再推多下

唔好自認曱甴，狗都唔會認自己係狗啦

我哋係香港人加油

話緊佢地喎ching

推2

你自己諗下今時今日仲有咩人會誤會曱甴係話自己架
咪就係狗囉仲應佢

Tui!

推上去！

其實如果有少少腦既呢
就知跟踪狗最弱

Cls

Sor自膠
我通常叫佢哋做狗